買股票賺到錢 想問有咩途徑可以捐錢比義士

買股票賺到錢 想問有咩途徑可以捐錢比義士
如題

例如仁大學生會會長

近排無乜聲氣

星火或陳國強

留tg

俾我。

多謝樓主對義士嘅支援，呢到係星火抗爭支援嘅link。你可以參考入面嘅方法/聯絡星火，捐錢俾義士

去佢fb joe yeung 到問啦
依家好似係佢呀媽管理緊

捐俾熱血鳳凰計劃

買金銀衣紙燒比佢地

燒比你 收野啦

緊係科金比大亨喇